有無巴打鐘意睇下COC或者其他TRPG的replay

我自己自認是宅男
唔夠膽同人出去面對面玩
本來想用Web app開下團做KP
不過搞唔掂d app
最後只好睇下人地玩過的replay
由於唔識日文，所以主要睇大陸的replay
好希望有一日都有廣東話的coc replay

以下是我自己覺得幾好睇 （排名不分先後）
日本：
兩個人的克蘇魯
行走在黑暗中的人們的宴會
嵯峨崎怪奇事件簿

大陸：
鏡中小鎮
過節
魔窟驚魂（非coc）
盜夢空間（非coc）
心跳雪山之旅
無垢的混沌
綻放吧生命之花
希望的終點
希望的終點，幸福的盡頭（希望的終點season2）

用discord啦

利申:做過幾次kp同pl

有冇考慮過直接喺網上面玩?

有興趣嘅話可以Tg我,